對批評者，他解釋了他反對的理由——有時是令人痛苦的冗長。 傑布·布什不為人知的反同性戀婚姻郵件|傑基·庫西尼奇| 2015年1月9日|每日野獸 
 動機大多是無害的，只是有時在道德上有問題。 設計你自己的恐龍:定製DNA的時代|Justin Jones | 2015年1月8日|每日野獸 
 因此，言論自由有時並不值得隨之而來的麻煩。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 這讓我心煩意亂，因為我過去真的很喜歡，現在有時仍然很喜歡Salon寫的文章。 巴頓·奧斯瓦爾特《用諷刺對抗保守派》|威廉·奧康納| 2015年1月6日|每日野獸 
 有時候，一個技術故障意味著你無法看到其他用戶。 我在猶太Tinder上的一週|Emily Shire | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 有時是字面上的清醒，有時是嘲笑的嘲弄，有時是悲劇性的惱怒。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 有時，在大型植物的情況下，圓錐花序已經知道發生在沼澤馬尾的枝條尖端。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 水手們因為缺少黃油，有時用它來煎肉，覺得很舒服。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 它或類似的芽孢桿菌有時在肺壞疽的痰中發現。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 有時莖是光禿禿的; 在其他情況下，它們是部分分支的; 無論如何，樹枝都很短。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷